國際米蘭出價15m買皇馬中場摩迪

屌你起完個標題
內文得嗰幾隻狗喺度笑 做乜撚野

好似啲精神病佬

國米仲有錢咩

有錢買人無錢出糧